有幾多人會入香港機場lounge?

未入過
嚟緊3月會凌晨2點機飛
會早幾個鐘去到機場但又未咁快可以checkin
要附合咩條件先入得？

有會藉/有$

申請某啲信用卡可以免費入，上個月係魚蛋河果度訓左成晚

之前入過一次 好似係要marco polo silver以上會員 or business/first class

AE國泰廢啲嗰張一年兩次
BOC visa infinity都好似得
其他麻煩巴打補完

咁唔使諗了
我得啲普通卡

要幾錢

AE國泰上個月同上年都有寄信嚟比個code我申請
但我冇理佢

補圖

cx the pier 幾正
有時間就入

出面既野食好食過lounge，不過要hea要等時間lounge係舒服d嘅

但CX嗰幾個lounge就真係好似要係MARCO POLO或者里數換

Marcopolo 都未必入得

如果你無Asia Miles既話, 只可以去plaza Premium Lounge. 去佢個website睇睇. 無相應既credit Card就要比錢.

我用開HSBC既Business Card就可以免費.

國泰o個個應該只有Business/ First Class先入得. 或者用Asia Miles去換入場. 但應該好貴.

做乜鳩aecx 係無限入
priorty pass 就一年四次

好似係Silver或以上.

佢個會員都好似係要計miles

尊尚先係無限
普通果隻係四次
超多hkexpress boarding pass入環亞lounge

留名

普通應該係兩次

如果正常時段環亞Lounge近1-4閘口o個個係要排隊入去.

之但係當提前2個鐘CHECKIN完，過埋海關後都係得個零鐘，通常提早15分鐘到閘口，邊得咁多時間入LOUNGE慢慢等
利申
窮人

巴打唔好咁講

正常就唔駛點用既, 但有時班機Delay得勁既話, 都叫有個地方食野同休息下.

睇完都係乖乖地坐閘口算

我都係呢張卡
上次臨飛台灣之前食野同飲咗2杯大啤先上機

休息既去d小人既閘口訓
好過果個公廁乜鳩Premium Lounge好多
係貪果度有魚蛋河食同埋野飲任飲
但係單係坐係度一兩粒鍾
玩手機休息黎講我覺得果度又嘈又迫唔太舒服同自在
電視附近既梳化位望落好似幾舒服
不過果d位我次次去都係無果d位
同埋唔鍾意果度d極暗既燈光

自己睇

我幾鍾意Qantas個lounge
又大樓底又高又夠靜

Bb

Priority pass

新加坡個邊個lounge好唔就腳
但有海南雞飯同叻沙食

好撚正

利申 窮人 用AE cathay卡

好想知呢張點申請，完全搵唔到

有無邊張年薪少啲？因為我出底薪少，其他係出現金

Marco Polo silver 就入得business lounge

見過好多人淨係show boarding pass就入得啲lounge
無show埋AE CX
搞到自己張AE CX申請黎多餘

BOC visa infinity 係銀行主動邀請你。之後可申請 priority pass !!!

點先會受到邀請？

下？boarding pass就入得？

環亞有兩三個lounge
其中一個lounge
門口有兩個牌
一個寫咩咩機票排哩邊 (唔係AE CX 個啲)
一個寫AE card holder哩邊
我臨走時 見有啲人淨係show boarding pass
希望我無睇錯

OWE/OWS都得
MPC Silver自己入, Gold, Diamond就帶1/2個guest
我自己一個人飛會係lounge出面執仔, 見到有人想入會的人入去.

成日入，有時都幾多人

如果我見到你就好啦！
Btw, 你點知啲人想唔想入？

有啲airline唔係自己主場會contract佢地畀自己啲J/F客入

裝下裝下咁囉
之前我未係elite之前都俾人執過入去幾次

當識多個朋友

你要係某D airline飛business/first先得
佢地contract咗俾人做business class lounge

最快
開中銀理財, 扔1百萬港紙入去, 14天內批卡
或者等佢邀你開

其實入到去唔好expect食既野好正... 入去只係貪個到有得舒服咁休息下同埋free alcoholic drinks
平時我會係出面食個翠華先之後再入去lounge到all下屎飲下野

CX macro polo club silver member可以免費入
夠450嘅silver可以帶2個入
普通人用miles就9000

qantas一流的喎

小弟未入過qantas... 無乜機會搭qantas機

附上上個月係SQ lounge 影既相

OneWorld撚咪入得...

CX d嘢食全部一樣plaza lounge整的

有Haagen dazs
有個台灣朋友去每次食3-4杯

舊年飛唔夠今年無gold

做過plaza premium lounge pt 唔同位
啲野食好正

窮撚一問
入邊有咩做？

Business class係咪入得？
想問下CX可以早幾多辦登機手續入閘歎下lounge先

有好多sofa比你坐
食野 有啲係嗌野食 有啲係好似自助式咁

之前入過 但覺得周身唔自在 入面好似個個都係有錢人咁 我作為一個毒撚係lounge入面嗌碗麵食都唔敢 我斯斯縮縮咁嗌可能俾d waiter笑
利申窮撚

尊尚係邊一隻卡
有無圖睇睇
requirement係30萬年薪定100萬果隻

香港機場pp lounge係得個魚蛋粉正啲
其他好垃圾

我有張Citibank premium miles卡
想問下響香港機場有冇longe可以唔洗錢就入得 同埋可唔可以free帶一個人入去

通常去完出面食野先入lounge
利申：入開好黑個間

上星期用PP咭入過仁川asiana business lounge, D野食唔覺得比魚旦河lounge好

黎緊三月半夜5點機 有ae卡可以入環亞 仲可以帶人入去
但要比年費 屌佢老母

唔洗比仲多人 入都冇得你入
雖然家下已經係公廁

Citi pm好似要簽返5000蚊
Ae果張真係得頭3個月好用
簽唔夠15萬又要比年費，冇豁免

而家新join仲冇一年綠卡會員送？
Cut卡之後過多排重申好似會冇

唔好玩啦,咪一鳩樣..

屌你條link有referral code?
你refer一個有幾錢?

連登有錢人討論區

入過一次國泰
果次係同個太古集團大粒野一齊去旅行,點知架機delay
入去食野飲野...仲見到鄧梓峰

坐頭等或商務都可以享用
利伸 試過

( Show Blocked User - AE7775 )

用國泰AE入魚蛋河每次係限時3個鐘，不過我上次11點幾入去，5點幾走都無人理。1點打後無乜人可以成個人訓上沙發都得。魚蛋河要朝早6點半後先有得食，8點定8點半開始就有得book沖涼。

Reported to Cathay Pacific
1 又唔係CX, 拎住CX個牌頭招搖撞騙
2. 仲要reg埋人地個domain

Swire好鍾意同人玩呢D嘢
留名等睇Swire告鳩佢好過

卡嗰啲就算啦
plaza premium
人滿為患都不足以形容

我最鍾意都係SKL
利申 新航撚

賣夠廣告未呀撚樣

得張廢卡就咪貼出黎啦

呢條仆街慣犯嚟都唔知點解未冚檔

排隊

駛唔駛咁辛苦呀？

信用卡個Lounge, 又多人又迫, 搵個位都無

cx都係一樣多人, 不過叫做好少少

如果放工去坐夜機，會去pp沖涼先上機
其他時間就多數入去拎支水叉下電就算
我覺得湯飯好味過魚旦河

有次坐hx商務,可以入佢個lounge
朝早8點收工入機場訓到4點機上機,成件事抵曬
佢個lounge又冇乜人,不過個雞蛋仔好難食

次次夜機台北 我都係放工 入佢個lounge坐下 食少少野

食果d就算9數 係叫有個位坐下無咁迫(其實都多人)

我又覺得雞蛋仔幾好食喎

Plaza Premium多數配合LCC用
食飽飽先上UO唔洗買飛機餐
去中場嗰個開放式好舒服
1號嗰個就好暗但梳化好好坐
一年四次pp去外地先用
聽講台灣嗰個唔錯既
利申 CXAE乞衣

可以早起飛時間幾多入去歎陣 ？

HX個lounge 無乜人，好多位坐，早餐燒賣幾好食

佢個中場客運 新lounge 唔知今年s2用得未

其實lounge有分兩個

1 . airline旗下既
招待business first class既人
或者好高級既會員 例如macro polo 銀個d

2. 環亞 唔知咩plaza 即係公廁lounge
唔理你搭咩航空 都可以入
一係俾錢/ 一係用有合作既信用卡 最常見就cxae 綠色個張一年有限 銀色elite無限

當然仲有其他lounge 例如pp 不過都係同2 大同小異

利申 死乞衣 搭uo一定早少少到環亞食飽飲醉

另外覺得lounge黎講 ek當地個lounge無撚得頂 大到嚇鳩死你

好多

如果用am換商務有無得入lounge ga？

有，full service 的。除非你張飛被人無啦啦upgrade

係check in upgrade都有得入

MPC SL高級條撚...

CX 豪俾香港人

宜家MPC 用revenue based 黎計。銀卡都開始有難度

有得入係人情，冇得入係道理！免費upgrade坐商務已經好幸運，冇得入係正常

老實講...
你坐KA返大陸, 一個招牌跌落嚟都死幾十個DM...

我拎住priority pass
但坐qantas機

可唔可以入Qantas lounge架

唔可以，除非你坐qantas/ oneworld first or business class, 又或者你係oneworld sapphire/ emerald

if you take business/first class of Qantas - yes!
if you take econ and you are an OneWorld Elite (CX Silver, JGC, JAL Sapphire etc or above) - yes!

以前老豆係Marco Polo Diamond有得痴佢入 後尾無diamond就無入過

Gold都有得跟.

佢得返green定silver

老老實實入去食佢幾多野都好對公司黎講都係雞碎咁多
不如比full service比d客開心下咪仲好

你checkin時無upgrade
但又upgrade咗

你估下佢幾時通知你upgrade?

通常係係lounge入面.
而你點解係lounge入面?
因為你係elite.
如果你係elite, 我仲送個lounge access俾你做咩?

老實講, 你生日新婚乜鳩都好
你唔係elite佢理得你死
Ground agent: 「哦你生日呀? 生日快樂! bye~ have a nice day」

内部話最早今年s4開